---
aid: 9025
zid: 603154
title: "按照正文的时间，目前在临高工作的元老大约有多少？"
author: 北镇抚司
date: 2015-07-21 16:15:30+07:00
lastmod: 2015-07-21 21:07:00+07:00
---

北镇抚司 于 2015-7-21 16:15:30 发表了：

300 百左右？

---

xuelindiao 于 2015-7-21 16:19:53 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2015-7-21 16:24 编辑_

应在 390 前后。按常驻算：共 521 人，萃岗休息两人。

广州、雷州 均不超过二十人，香港、台湾、济州岛均不超过 15 人， 屺姆岛、鸿基煤矿均不超过 10 人，加上派遣往海南其他州县（22 个县级区划，其中有两个区）建立政权的 30 前后，剩下就在 390 左右了。

---

北镇抚司 于 2015-7-21 16:22:31 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-7-21 16:19
>
> 应在 400 前后。
>
> 共 521 人，萃岗休息两人。
>
> 广州、雷州 不超过二十人，台湾、济州岛 屺姆岛不超过 15 人，鸿基 ...

包括军队工作的元老吧, 如果包括，在军队工作的元老大约有多少？

---

xuelindiao 于 2015-7-21 16:27:08 发表了：

前文改成了 390 前后。

应该考虑陆军的元老。只要拿下广东，估计元老就不够用了。归化民干部的行政学院，马上就要开张，否则中层行政人员要开天窗了。

---

北镇抚司 于 2015-7-21 16:35:00 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-7-21 16:27
>
> 前文改成了 390 前后。
>
> 应该考虑陆军的元老。只要拿下广东，估计元老就不够用了。归化民干部的行政学院， ...

哈哈，归化民中，表现突出的，卢炫早就给办行政人员培训班了。

另外军队工作的元老有多少？

---

xuelindiao 于 2015-7-21 16:45:02 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2015-7-21 16:51 编辑_

> 北镇抚司 发表于 2015-7-21 16:35
>
> 哈哈，归化民中，表现突出的，卢炫早就给办行政人员培训班了。
>
> 另外军队工作的元老有多少？

办行政学院是很敏感的事情。蒋校长、毛导师可都不是白叫的。另外，林三虎是抗大的校长，许和尚当过两年抗大教员。估计如果按合理化推演，你笔下的卢炫顶多能在行政学院混个庶务总长,另外成立研究团或读书会啥的，弄个班底。现在的 90 年后，是副元首&nbsp;&nbsp;任校长。

另外，注意树大招风。&nbsp;&nbsp;想想南京军#@校#\$的刘独眼下场，这不是没有原因的。

---

liutom2 于 2015-7-21 21:07:52 发表了：

一共 500 只狒狒，而其他地区的班子人数都是比较少的，5-7 人而已，因此外派元老数量最多 100 人，在临高应该有 300 多人，琼州一府三州十三县，大概还有不到 100 狒狒吧，这些虽然是外派，但距离临高很近。

---
